成日話女人係水造d水係咪指閪水?

屎水

錢，有錢先可以做

真係天下女人皆臭西

完全冇科學知識嘅先講得出人類係水造呢句說話。

老喜認同

水佔人體60%至70%比例的

空氣大部分都係氮氣，咁你會唔會話空氣係氮做嘅！？

一個女人
一生人可以有幾多閪水

捉哂啲淫女人返黎開牧場
好似乳牛咁日日鮮製樽裝閪水

屌
差啲笑撚死老鳳

本身主題已好笑
睇完回覆 屎水 仲更加令自己進入二段高潮